真正球迷掃盲器係Sergi Roberto?

攻守平庸, 速度平庸, 身材平庸, 技術平庸
連存在感都平庸
但穩坐巴塞正選

醉右佬

酒量平庸

淨係絕殺PSG都已經夠佢流芳百世

唔算穩坐，同施美度競爭緊

邊度穩坐..

全能到仆街

含撚技術一流

會員太撚垃圾

會然好活躍
個個遊戲台/apps 台都見到S_Roberto

平庸？
係好撚廢喎

太易對人有好感

勁嘢嚟

千杯不醉

你有冇睇開？

拉瑪西亞最後一件產品

alena?

反羅多數弱智

錯ac